會唔會同人講係交友app識？

好耐之前喺app識左個男仔
之後真係變左好朋友
依家各自有自己男女朋友

有次做野機緣巧合撞到佢就一齊食飯
佢啲朋友都喺到
傾傾下就問我地點識
我靜咗5秒
話fd搭fd識
好似好尷尬咁

網上識

咩年代?有幾出奇

都無咩既
咁行得正企得正
唔洗驚人講既
又無真係一齊左

只要你覺得無問題
人地都覺得無問題
你尷尬重衰

我會直接講

好心啦，咩年代。。。

有咩問題

完全明你 除非好熟 如果唔係都係鳩作打發下

我都有諗過呢個問題
同朋友講還好，最多都比人笑兩句
但如果真係交友app識到條女拍拖，甚至談婚論嫁，到時屋企人問起點識，係咪多數人都會隱瞞係網上識？

FB, IG都係交友app

結婚擺酒個陣個司儀就會講
呢對新人係交友app到識嘅
跟住台下一片嘩然

好尷尬

朋友：會
老豆老母、親戚：唔會

有咩問題？識幾對fd 網上識結埋婚

其實無咩問題

如果蘭桂坊識同係tinder識
咁樣你會點簡

而家邊有人擺酒

就咁話上網識囉

我直接講（已婚）

咁係佢啲賓客問題姐
咩年代呀有乜咁奇

比人笑囉有乜咁奇
你唔介意其實冇野

有咩好笑

有乜問題 身邊有朋友交友app識之後拍拖 結埋婚

佢朋友有冇話 佢就係得我一個朋友

正正經經用app識人有咩問題？
好過以前啲男仔friend一日到黑問你有冇女介紹，煩撚過閪